點解我男朋友會臨時放我飛機？

你地男朋友會唔會

因為佢岩岩打完飛機

點解有女朋友都要打飛機

咁你就檢討下自己啦

因為你樣衰囉

因為你係臭雞

可能我成面暗瘡啦

好比食大餐之外都會食下零食

行雙線三線好攰架
體諒下

可否奶你d暗瘡

我女朋友成日暫時放我飛機

其寶佢係咪留係屋企打機都唔想見我

聽過，多戲矮巴